Joint venture 權益損失

係唔係損失只限於股權部份？即係3222000唔使計落損失部分？